太鍾意一個人其實好辛苦

唔捨得放佢走
分開會好掛住對方
一得閒會諗起佢
收到msg會秒回 然後再等佢上線
最想去嘅地方就係有佢係到嘅地方
但係 對方係咪又係咁諗？

實係

有時我都覺得自己好痴線 好chur
但我真係好鍾意你

有時候覺得自己唔適合愛情

你好錫我好寵我 但我好驚有一日你會嫌我煩 嫌我成日想約你出黎見面 我其實都唔係特別鍾意出街 我只係想見到你

好驚其實佢唔鍾意 但又唔講

一定係咁 放心

想見都冇得見

鍾意左一個人 成個世界就會圍住佢黎轉 會因為佢而開心 因為佢而傷心 為左佢我會做任何事 有時係好sweet 但一痛就真係痛到想死
成個心交哂出去 有時我覺得自己唔應該拍拖

好希望對方都係一樣

屌 唔好啊 我寧願你講出黎 我會改架啦

我係連愛上一個人都唔敢了

我鍾意收收埋埋

熱戀期？

明明啱啱先食完飯
但已經好掛住

見到面已經死而無憾
男朋友我愛你

我也是利迷子

有時我係到諗 到底做愛人個個好啲定係被愛個個好啲

我曾經都咁樣同過自己講 但時間一到 你就會夠膽再愛了

殘體字sorry

利迷子是罪

次序倒轉左

其實又唔洗太介懷
襯自己好鍾意佢時就一直鍾意
直到你無左果種衝動為止

我唔係想逼你陪我啊 你話唔想出 我唔會逼你出 我只係有少少唔開心咋 我唔係想情緒勒索你啊....唔通我連唔開心都唔可以比你知

有少少唔開心即係唔開心啦

係
但同ex拍拖個陣都未試過咁樣 我好清楚唔係因為熱戀先咁鍾意佢 我想同呢個人一生一世

Sorry我真係應該連個少少都唔比你知

但我驚而家嘅佢已經嫌我煩

咁緊係啦 影響我情緒架嘛
醒少少ok?

佢連呢句都唔會講 佢真係好就我好就我...我可以為佢做返啲咩 ？

唔好派帽夠啦

當你全心全意咁愛一個人嘅時候 係完全唔會想做啲會令到佢傷心嘅事

就算拍咗兩年
但每一日都會諗起佢
每日都好想同佢分享今日做過啲乜
但對方可以全日都唔搵自己
感覺我愛佢多過佢愛我
唔想咁上心但控制唔到 好辛苦

明 我都係。。。不過對佢太好佢會take it for granted。。。。

好似做被愛個個好d 起碼你知佢好愛你

女人要嬲既 男人做啲乜都可以話一餐

我唔會話佢 我唔捨得話佢

我想像到 撐住啊

你太鍾意佢 對佢太好 佢只會愈黎愈唔珍惜

利申 被帽了

得到幸福就值得

我都擔心有呢個問題...而家就話仲接受到 但之後呢？

我仲以為係我自己開post添
男朋友呀男朋友 我真係好鍾意你呀！！！
你明唔明呀！！！！！！唔好嫌我煩啦
我都想自己無咁鍾意你咁樣大家都好撚辛苦

我男朋友都係咁講 叫我享受下自己嘅生活
但我淨係想同佢一齊享受生活呀

我同我男朋友講我唔會再咁鍾意你
我唔想比你嫌煩同埋咁大家都會開心啲
佢話我有病

同你有同一個感受
成日叫自己唔可以咁愛佢
唔可以令自己嘅世界得返佢一個
但無奈我做唔到
我都唔想所有開心唔開心都係因為佢

你個名 大家個諗法都好似 我都有咁諗過

真 無論做啲咩事都好只要有佢會開心好多好多

我都有咁同男朋友講過

可以點樣表達比你知我鐘意咗你

覺得你好撚煩 好似坐監咁

我努力緊令自己個世界唔再只係圍住佢轉

就算咩都唔做 只要佢係我隔離就好開心

我都覺得自己好撚煩 我都唔想
但我真係好鍾意你呀嘛 我控制唔到

咁佢點答你

我都係咁 好辛苦
變左好似成日逼住女朋友咁
但諗咁多野 都係因為太鐘意佢
近排嘈過一次
而家想抽下身 唔想太鐘意佢 覺得自己好痴線

大家都有講覺得大家係特別 對方係最愛個個
但奈何佢係唔會點係行為上表達出黎
其實我成日懷疑佢會唔會只係講講下
搞到我覺得佢其實唔係咁鐘意我
只係我一相情願覺得大家都係一樣
原來事實唔係咁 我都唔知 好辛苦
佢每做一樣野 回我 唔理我 上線 唔開心 開心
都令我成日亂諗野 在意 專注去哂佢度
雖然話抽緊身 但真係好難轉變

我男朋友夠話最鍾意係我 想往後餘生都係我陪佢過
但係屌 我話想出街拍拖 佢十次有八次都會話唔想
話出街好辛苦 會好攰不了
但我地嘅拍拖活動只係屋企附近睇場戲就返屋企

就算佢成日都話好好好鍾意我
仲帶我見哂佢屋企人
話我係第一個帶返去見佢屋企人嘅女仔
真係想同我結婚、長遠發展
但我真係感受唔到佢有幾咁鍾意我
可能係因為我鍾意佢>佢鍾意我啦

好似果時嘅我

可能佢愛你嘅方式唔同 如果佢每次都係咁可能佢本身個人性格就係咁 雙方要遷就下 但次次都係咁我都會頂唔順 有冇反映過？

因為佢嘅世界唔只得你一個
但佢就係你嘅世界

無論你有幾愛佢 逼對方係唔啱架 你只能夠將你啲痴線想法收返入個腦到 或者同朋友傾完先真係行動

我都係咁 次次見既時候都會好開心 一見唔到就好掛住佢 已經唔可以好好享受自己一個人既時間 但我知佢唔係咁
有時真係覺得咁樣既自己好廢 好想抽下身
佢既一舉一動都可以好影響我心情 但好怕煩住佢 chur親佢
以前既我明明真係可以好獨立 而家唔得了

老實講口講 你點講都得
聽得多就覺好空泛
點都無行動上黎得咁實際

可能佢性格真係咁啦 方式唔同啦
但又會諗 佢以前同EX一齊個陣又好肯為對方做D野
點解同我一齊唔會? 唔想再重覆做多次我都明
但咁樣會唔會叫做對我唔公平?
雖然我咁樣諗好似睇到同佢關係 係好交易化
但我個腦成日都咁諗呢D野

諗得多會有條刺 最緊要講出口同佢溝通
但啲用詞同講法要小心啲 如果唔係好易會有誤會有爭執

最後一句
前一晚同自己講唔好再咁著緊 第二朝佢瞓醒一揾自己就破功了

鐘意左一個冇結果既人 更辛苦

我都係會甘無得見佢果時就會成日亂諗野到自己唔開心佢遲覆我無視我果時就覺得佢真係唔鐘意我.
到有得見佢果時個心就定左落黎,我覺得自己好傻
我鐘意佢多過佢鐘意我

唔知可以點好 唔知時間耐D會唔會好D

我會話我地好耐無睇過戲啦
套戲我真係真係好想睇 佢就會黑口黑面咁同我去睇
睇完就會話我成日都逼佢做啲佢唔願意做嘅野係咪好開心

咁癲 睇個戲都黑面 定佢平時其實都有啲野唔鍾意做但冇話你知

循例講句 甘你
我都明呢個感受 但我有時會諗只係因為佢地唔係將愛情放係第一位 而唔係唔愛你 佢地識得平衡生活 我地就將對方當左係世界嘅中心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

做乜撚

我同樓主一模一樣
所以成日好易唔開心 好不安 驚俾人嫌煩
成日好想見 由朝到晚見完成日都仲係想見一走就唔捨得

前排佢激嬲我 所以順便試下可以唔理佢幾多日單方面同佢冷戰
但其實msg都覆左好多
佢第三日打電話嚟就咩事都冇

其實主要睇佢心情
佢仲成日話我死港女脾氣差 係佢脾氣咁好先忍到

成日覺得係佢心目中係唔重要鐘意搵就搵唔鐘意就由得你睇得愛情真係唔可以甘上心,自己個心好攰

真

好撚辛苦呀屌
有條女係咁撩鳩我男朋友
然後我同佢講我呷醋 跟手講左幾句悔氣說話
佢就話避免再發生依啲情況 以後咩都唔會同我講
屌！！！點解我要鍾意依啲咁嘅人
那怕你唔撚會避嫌 你講句我以後唔會理啲死八婆呃下我都唔得咩

我覺得愛情係最難精通嘅一樣野 難以控制 難以捉摸 開心時帶你飛上天 唔開心時慘過食兩舊屎
縱使如此愛情對於我黎講依然係有極大嘅吸引力 明知有機會跌到成身傷仍然係會成個頭中落去 因為每一個經歷對於我黎講都好值得去珍惜
攰嘅話最緊要比自己個人一啲空間唞下氣 暫時忘卻左煩到你嘅事 同埋要揾一個宣洩嘅方式

我諗如果你地用温和啲嘅方式溝通會比較好
畢竟你一講晦氣說話就會有位比你男朋友入 比佢話你發癲之類然後成個討論嘅重點就會shift走左
不過你男朋友呢個處理手法都怪怪地 點解唔係令自己女朋友安心啲而係唔同你講呢 但亦都有可能係一時意氣唔想再嘈落去先咁樣講
建議絲打試下心平氣和啲咁同佢傾 大家都火起係唔係講得掂數的

有覆msg算係冷戰咩
好好彩地冇同過男朋友冷戰 有咩問題都係個日馬上傾掂拆掂佢先再瞓 同埋如果佢知道激嬲左我會秒打電話黎sa個冧 聽到佢著緊個把聲都嬲唔落了

佢不嬲都係咁 覺得我咩都唔知就唔會嬲
仲覺得咁樣唔係呃唔係講大話 係唔同我講only lol
完全唔知乜撚野思維黎

岩呀，我係學生，其實得閒到可以隨時秒回，每一秒都想同男朋友傾計。但佢都可以全日唔搵我，所以我依家都放棄了，佢唔秒回佢，我都mute左佢又archive佢，比多啲佢心目中所謂既「空間，拍拖以外既生活」佢。

但真係好辛苦 點解男朋友唔可以痴身啲？

我都做緊一樣既野 唔想自己嘅世界得佢，因為佢都唔係得我

分手啦

我嘗試過自己一個人做其他野分散注意力,但一靜落黎就會不斷好負面成個人每日都好似同自己一個人拍拖甘過
其實我係好介意佢以前所做既野,但可以點我又唔可以出聲講得d嘜野,只係默默甘去承受呢d野

覺得你好似都係冇咩安全感
佢以前做過咩黎，令你咁擔心？

屌啲cm勁似我而家嘅感受 又係好想見多啲佢 但佢冇咩想主動見我
拍左半年 但次每次分開個心就好唔舒服好似我愛佢多過佢愛我咁
有次同佢傾傾下佢話我迷失左自己 叫我堅強啲 世界唔係得返女朋友

其實究極係我問題定咩我都係太愛佢啫

好好奇點樣先可以好似樓主咁鍾意一個人
自問自己好似未試過⋯好驚

佢以前會約炮,ptgf果d.所以我係勁無安全感成日諗反起我又好驚佢會再甘做

但佢呢D行為，係同你一齊之前發生既事？

Ching 你同我情況一樣 我睇完個心都震左一震

單戀same here

佢有男朋友了

係呀依加真係唔知有冇,所以我一直都好擔心好擔驚受怕

只係你一廂情願

其實點解會鍾意佢

我之前拍拖都試過
見得勁少
仲要fol哂佢d fd既ig
睇下見唔見到佢
佢同fd出街就仆出去
成日想搵佢都唔敢約佢
驚佢覺得我煩

就算分咗手都仲會好掛住佢 跟本冇心去做其他野 淨係諗住佢 之前做所有野都係為佢好 但佢一句放吾低前度就話要分手

愛一個人真係好辛苦
由其係愛1個a0既女仔,同佢拍拖佢好似乜都唔識咁
whatsapp有時又會hea覆我,
又唔會識關心下我,又唔會講啲sweet既野,好多時都係我做主動,真係要有耐性
我而家既我真係前所未有咁有耐性咁高eq
好彩有時我主動做完既野,佢好似都感覺到,而家佢都會主動啲
同佢拍拖真係要慢慢黎要好耐性,不過有時真係好辛苦,無辦法啦,鬼叫我咁鍾意你咁緊張你咩

俾著係我都會好驚
但你有冇同佢講過你既擔心架？

樓主一定係熱戀期，正常都會好想痴住對方
如果對方都係認定同你一生一世嘅話，樓主就真係唔使驚佢會覺得你chur,反而有安全感

我好想知道好似樓主呢d 咁愛男友嘅女仔 如果對方提出m 到都要扑嘢 or 玩3p 呢d 要求 如果唔肯就分手 唔知咁多位絲打會唔會答應？

你驚係因為未試過定驚點解我可以咁鍾意一個人
其實每個人價值觀都唔同 你睇重嘅野未必係愛情 但唔代表你唔喜歡對方啊 理智地戀愛都係件好事

有講過但都好似冇咩用令到我唔敢信佢講既每一句野佢成日話佢唔會甘做,但我直覺上佢會

我以前就係你個女朋友咁款 只能話你愛佢多過佢愛你

做人係有底線的
如果佢會逼你做唔想做嘅野未免太強人所難 不過人人底線唔同 溝通好就好

但係佢唔愛我

Ching 可唔可以分享多少少你地點相處 🤦🏻‍♂️

岩啊
分左手
到呢家仲未放低佢

但係你果時果種態度係代表你淡左定點

我都仲學緊點相處
我大佢好多,佢仲要係a0

大幾多年 🤔

7年

7 年 🤭🤭 你地拍左幾耐 🤔

1個月

係同個ex相處個時嘅我 當時應該係因為佢鍾意我所以我先鍾意返佢 但時間一耐左就發現其實都唔係咁鍾意對方 再加埋佢嘅缺點開始浮上面

學生妹？

唔係,我年紀大

一個月真係可以好好再磨合下
我都五個月但仲磨合緊

驚我未試過啊 我係絲 個年紀明明應該好青春但好似好老成咁 好耐都冇鍾意過人 覺得自己係易對人有好感 但好難真係鍾意對方鍾意到咁我都想好似你地咁
回想返上次拍拖其實都只係細個情竇初開 發下姣 根本對對方人格方面冇欣賞 傾慕可言

最後你就講左分手？

唉唔知呀,咁樣好辛苦

係 但如果唔係因為佢做左件我原諒唔到嘅事我應該唔會咁決絕
其實一路以黎都有試過同佢講分開唔再一齊 但每次佢一情緒低落我就會覺得自己對佢好衰 最後又一齊返 拖拖拉拉左成年

我都係比較老積嘅人黎 呢啲事可遇不可求 要真係咁啱有一個人符合到你心目中嘅條件 而又夾得埋嘅 佢先會係你眼中變到閃閃生光 基本上佢嘅一舉一動一言一語你都會唔想忘記 急唔黎啊 祝你會揾到

咁其實你由一開始都已經唔係好信任佢喎
一齊，依加成日都驚
好似都真係好辛苦........
擔心你終有一日會覺得攰到頂唔順

以為自己開post

真係好辛苦日日以淚洗面甘,喊完自己當無事繼續一齊
我都覺得自己就黎會頂5順5知可以忍到幾耐,但又5捨得

對方唔秒回返你 你都應該明咩事啦 何必自己呃自己 你愛佢 佢當你朋友咋

日日以淚洗面

絲打你會唔會想傾下？可以tg傾

我tg咗你la

痛到想死
我嘅世界已經唔係再由自己主導
我都好想好似你咁可以獨立 可以做到自己嘅事
話拍拖就拍拖 話個人時間就個人時間表
但而家就算做自己鍾意嘅事做到一半都會諗起你 可以咁鍾意一個人我覺得係好幸運 但有時候真係好辛苦好辛苦...

以前嘅我做每一件事都會有主導權
但而家每一件事我都比你牽制住
唔敢嬲 唔敢揾你揾得太多 怕打搞到你
你同兄弟出去玩 我都好想可以見到你

呢到就好似我嘅小小避風港咁
有咩唔敢當面講就上黎打個post

太鐘意而家既女朋友 見少一陣/傾少啲都會唔開心
之前拍拖明明好獨立 好多時候都可以自己過
但而家搞到好似無左佢自己就少左忽咁
又驚太chur太煩會比佢嫌棄 可以點

我地好似 我都努力學習緊 點樣先可以將重心轉移返落自己到 當太重視一個人只能話係真係好鍾意佢 鍾意到不能自拔了

睇完樓主個post我先明我ex分手前同我講咩
原來係佢好愛我 而我一直都唔夠體貼
佢話咩覺得好辛苦 所有野都諗埋我個份
一直佢都唔係一個會將感情表露既人
到個一刻先聽到 但已經太遲
我覺得好心痛

好想同佢講我好錫佢好鐘意佢 但嘈左架唔知點算好

當雙方嘅愛唔成正比個時自然會有一方覺得自己嘅付出得不到回報 另一方就會覺得對方好chur 道理我都明 唯有溝通先可以解決呢個問題 你嘅ex忍得太耐啦 原本嘅愛都會變到好辛苦 但愛呢樣野又點可以計較邊個付出多啲呢